有冇人喺太古廣場跌左張相

一男一女 女既冇著衫
如果係你既話形容番張相內容就俾番你
Tg: hugo1991

Pish